今年18歲 已經諗好在人生計劃

打算係今年返大陸搵個老婆，之後成家公屋綜援
再生返2-3個細路，到佢地18歲出黎做野我就退休

即係40歲左右我就可以退休

好想玩玩

''返大陸''?
用個返字, 即係你都係大陸黎
走喇! 返去自己既地方

41 歲 RIP , 因為你畀個大陸婆毒死左

每隔1-2年生一個，
以照顧孩子為由拒絕工作，
生夠7個，申請公屋大單位。

有人係咁

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

佢宜家點

祖籍國內

到時有4房公屋，拎緊幾萬綜援

未入已經諗到佢

咁至係人生